前線入黎！！！ 以後一入室內就要倒油建立防線

頭先嗰班仆街速龍大踏步狂衝入元朗西鐡站係咁扑手足個頭
睇live嬲撚到震

呢班速龍最撚大嘅弱點就係對鞋
之前新城市都見佢地自炒仆左幾次街
要對付呢班仆街就要放大佢哋嘅弱點

建議最後防線嘅手足以後如果已經退到去室內
就應該倒油建立防線
商場地鐵站嗰啲地下都係偏跣
倒油可以增加佢哋跣低嘅機會
如果佢地跣低嘅話
大家識點做
就算咁好彩唔跣撚死佢都大大減低佢哋進軍速度
起碼佢哋要就住就住行
增加時間俾手足撤退
冇撚再比佢喺室內大踏步大踏步咁打我哋嘅手足

呢班黑警越嚟越得寸進尺
相信佢哋以後會繼續衝入去室內地方打手足
我哋真係要諗辦法增加佢哋衝入黎嘅成本
如果唔係呢班狗只會越嚟越痴線

唔好忘記我地入元朗既目標

推

一冼底就用長遮勾佢入黎

推 good idea!

pish

倒一次，只怕下次有商場唔俾示威者入

沐浴露好d 油遇火就pk

倒洗衣粉呀 必要時加水撤退

如果防守陣式，咁係啱
但如果要向外擴展，小心跣自己
要搵d中和到嘅野

用咩野去跣啲速龍可以再諗
但一定要搵啲嘢限制速龍喺室內地方嘅活動能力同行軍速度
室內地方嘅地板同速龍對鞋就係天敵
一定要喺呢度入手
大家再集思廣益

我嘅諗法係
當手足俾人迫到入室內嗰陣
通常都係好夜嘅時間
其他手足已經走得7788
我哋已經失去反擊嘅能力
通常都係諗住會撤退
但呢班狗次次要趁住呢個時間入嚟打鳩我地手足
駁我地冇力還拖
所以要建立一個好嘅防守陣式
令到室內環境不利佢哋 減低佢哋衝入來嘅機會
當佢哋咁戇鳩真係攻入嚟跣低咗嗰陣
就瞬間可以變做一個有利手足進攻嘅處景

保護番記者先啦

油 真係好大用途